有冇人成功申請咗但HongKongCard 冇回贈俾你?

隔咗成四個月

moneyhero都係咁
d回贈半年都未比我 send email又唔覆
痴撚線

一樣 冇覆過email 轉左幾個ac再sd都一樣 其實有冇人成功攞過

打去屌就得
惡啲

屌既機會都無 電話唔撚會有人聽